今日有個黑人問我點搭巴士

我:
黑人:
今日係筲箕灣行下街， 有個黑人問我
How to go chai wan
咁我見到佢後邊有一架 2X
咪指住佢後面 呢架 呢架
佢望住我話 唔該唔該 你好好人 下次飲茶
我屌你識中文就用中文問啦
唔係話針對咩皮膚，但黑皮膚真係好無禮貌
落黎香港就用廣東話問路啦

😐

我就係嗰個黑人
樓主你做咩唔當面講俾我聽？

我係個司機
見到有個毒L on99咁望住個黑鬼

下次見到應該打柒你

因為2x 總站喺筲箕灣

chai wan? wan chai?

我係南亞佬，唔係黑人

無比黑人打柒，零分

2X筲箕灣去灣仔

去撚到Chai Wan

以為又係個黑人聽「呢架」聽錯左做nigga 打左樓主一鍋

我就係嗰個黑人
比你老點咗去搭2X
我係去chai wan 唔係去wan chai

現實：

係咪90後？

2x 去唔到柴灣

我200m高 佢夠撚我打

如果樓豬係美國應該比黑鬼一槍埋你單

點會 寫住wan chai

200米高

腦海響起進擊的巨人個首巨人登場bgm

如乜果 都話係筲箕灣

咁高 平時抖氣辛唔辛苦

見過樓主 佢真人得 1m5高

屌…又放暑假